有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(11)

唔小心十一左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔駛怕羞

有時候有啲巴絲俾既建議會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講既野會好低b 大家真係唔好怕醜插嘴 因為都係無聊傾到無野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

因為嘔到發燒
打左針好似好啲 不過都係ringring地
重點係聽日同後日要midterm

宜家係急症訓陣先啦

邊間呀你

抗生素定退熱針
拎假紙啦

男朋友見到張我翹住男同事影嘅相嬲到撕爛咗
我都認我唔啱 向佢道歉
但佢發脾氣鬧我講嘅說話好過份 屌哂我屋企人
一諗起就好心痛 心跳好快

老豆唔生性 輸咗好多錢 依家唔知點

咁你係唔岩喎....
你地一齊左幾耐呀

幫佢還

又或者唔理佢

發脾氣係控制唔到自己講啲咩
大家冷靜左再傾啦
而家會心痛既就去訓啦

你又係既翹咩春

做乜咁辛苦呀

破產有無research過

走得
不過仲係好想嘔

止肚痛針
拎左 等補考算

就快一年

快啲走啦咁

嘔清先好坐車呀

好Q大條數 佢兩部車都賣咗 好似都填唔到半 好怕佢頂唔順

一齊一年你都唔知道佢底線係邊架咩

仲有最後一層居屋 但係我心好亂 怕有日瞓街

瞓街好過無左個老豆 我諗

所以我都認衰女 唔敢駁嘴
同埋好難搵到機會冷靜去傾
我有depression 佢有bipolar

望住人走既感覺好難受

遲左

但係以前見住佢買車full pay 到依家坐地鐵一個幾毫啲優惠都計住計住 個心好up

我老母都輸咗兩層樓了 巴打要一齊加油 全家人都對佢心淡

無辦法 都要搵個機會出黎

點走法

太遲了

你又唔上水

咁都好 你老豆幾積極面對個情況

有得輸都幾好呀

我屋企呢世人都未富有過

睇得出

咁我應該係貧窮戶

我8百幾個時上過一次 諗住禁陣電話沖個涼就上黎岩岩好差唔多搶

賭錢

你下次幫我搶左先

我媽今晚又無返嚟 又去賭
每次佢去賭我都驚到仆街
佢斬手指又講過 咩都承諾過
咪又係

Grad左好難聚 過多幾年都知唔會再聯絡到 所以而家盡力keep到一日得一日

仆街在佢覺得追得返 成日同佢啲朋友講埋啲股票咩牛熊 人哋就真係勁啦 有三部波子 幾層樓 我？依家連的士我都唔捨得撘 唉屌 諗起都嬲到講野1999

早晨

還唔到錢好似真係要斬手指

睇電視睇番黎

你都唔上水
扣你50分

你唔講仲以為死左人

次次都有人幫佢還嘛
我老豆心好軟
其實成日想老豆離婚
幾十年嚟佢真係捱得好辛苦
好心痛

其實友情沉澱下 就算一年見一次都可以有話題

呢啲人唔輸到乜都無
得唔到教訓唔會收手

上左一陣 個po無人我咪潛

唉 I know that feel bro 我老豆一開電腦播window音樂我都開始驚

我等左你成晚

牛熊好呀 我都揸十萬股熊

有錢

雖然好衰 但係我覺得唔衰過一次唔會收手
雖然衰完都未必會收

我見你話睇書

好條命就係呢啲野搞到佢而家咁

我pt仔都可以偷偷地攞我啲錢去賭
我小學個時 偷哂嫲嫲啲金
個個幫佢還
點過世

手巴有無即刻驚驚地

宜家都睇緊
有人回就應2句
無人回我就繼續睇

十萬股呀 一隻牛熊證先個幾仙至幾毫

要佢識做風險控制

冇咁快

打完針嘔完好口乾
但飲水飲一啖嘔一啖

呢啲唔斷關係無得救

因為宜家贏就佢既, 輸就你地既
佢都唔需要成本

俾我都繼續啦

知道女朋友唔鍾意我，當初只係想俾個機會我，我愛佢愛得好辛苦唔捨得放手

其實我今日先叫執返少少 前排升到差啲殺左我隻熊
諗住聽日放左佢求個打和

好不安好焦慮
每次病發都係因為老母咁滯

長痛不如短痛

咁你一早知道個結果啦

你係唔甘心唔想放手姐

其實啲牛熊證係點挽？ 射龍門咁？中柱起個孖？點解我老豆可以輸咁多？

巴打覺得為佢好重要啲 定自己既佔有欲重要啲

挽 ?

聽撚到心寒

Sorry 自膠

老豆唔肯離婚
因為我同細佬先忍到咁耐。。

靜靜聽晚係咪真黎 ?
我有野要預

咁個惡果你老豆自己食啦

你地放鬆啲
做好自己宜家應該要做既野

就係唔想而家日日見去到最後淨係一年見一次 再遲d可能直頭唔見

我又啱啱quit咗u
好似所有嘢都唔順心

你要轉變心態

邊個話 1年見1年就等於唔熟 ?

做咩事 quit 呀 ?
咁你之後打算點 ?

買大細
例如而家恒指一萬點 你買佢升=牛咁啦
咁每隻牛熊證都有個回收價
假設你買個隻個回收價係9500咁
咁恒指跌到9500個時你就輸晒 俗語叫殺左隻牛
反之如果升到10500 你就double左 個價值自己計返個percentage

熊證同理 不過升跌方向相反

牛熊既好處係你最多輸本金 唔需要補倉
壞處係無得補倉 你想賣腎去搏一舖都唔比

其實真係同買大細無分別

利申 非專業投資者 無任何專業資格 投資涉及風險 投資者應自行評估風險及承受能力 以上言論並不構成任何責任/義務

D病態賭徒有你咁識諗就好 破壞晒家庭

聽日？ 英國番黎先得唔得

上年讀到病咗 出咗事
頂唔順 同埋唔想讀呢科
諗緊再報jupas定係做嘢算

實得
不過玩既野可能唔一樣

睇你點keep架姐

你宜家讀緊咩科呀 ?
即係如果再讀既話.....會讀其他 ?

靜到呢

有咩唔一樣 會點

我今日上上下網見到有人拉花拉左隻曱甴出黎 你又拉隻黎

冇得補倉都輸咁多 睇嚟我老豆買得好撚狼死

我同好多朋友都唔係成日都見

但唔代表友誼會因此而變

佢地on9 投資明明係求回報 佢地就訓晒身

要錢都係為頭家啫 佢地就為錢唔要頭家

Bba 想讀art

如果我老豆好似你咁諗 可能我三十歲就可以退休

拉花我唔熟架
聽日就係有人會上黎一齊玩拉花

平時我自己玩既話係 手沖
就係我琴日講果啲花香

不過又有啲真係好易變既

好羨慕

錯哂

真係唔明啲賭仔心態
呢一世人真係最憎人賭

都幾大差別架喎

咁你一開始唔報 art既 ?

女人果啲係麻煩少少

Ching去財經台行一轉 就知有人可以買到幾大
Btw其實我鼓勵正常投資 例如買公用股賺股息
我自己有兩手電能

利申 非專業投資者 無任何專業資格 投資涉及風險 投資者應自行評估風險及承受能力 以上言論並不構成任何責任/義

其實賭又冇乜嘢 賭到痴咗先係問題

有錢唔要頭家都話 無錢仲要累人

Art都分好多

勁

男朋友又係鐘意賭波 痴撚線

我老豆唔撚識投資 投井佢就識 啲人比number佢就瞓身

咁到時玩咩你地

雖然我到依家都係堅信點都會有咖啡味

賭少少玩下既咪無所謂囉

追既就唔好了

仲搵個賭錢男朋友

屋企人唔想我讀
話乞食喎
其實bba都乞架啦

你到時就知道架啦
絕對會顛覆你對於咖啡既認知

清咁你研究玩到有起色 然後比no你老豆咪得囉

其實係香港
讀咩都乞食

賭下波仔 一千幾百 唔會入肉 但係我老豆賭撚到家變

Bba先最乞食

大家都會識更多朋友 以前一齊個group人唔會再咁齊人出黎 1年見1次其實可以點keep到仲係咁熟？

以前佢係$5000一鋪
我唔明一個學生點解可以咁賭
依加唔比佢賭了

我都唔識

其實真係可以

咁佢都玩幾大

如果我係個客唔會夠膽飲囉 仲要回水添呀

Cls

兩個輪住激我都咪話唔痴線

係時候研究

老實講 就算你唔玩你都要研究 唔係你點說服你老豆收手

咁要老虎

真係，如果啲嘢仲喺度 收下租 打下風流工 真係夠食

人地好出名突登比錢買架 仲有好多唔同 咩貞子個d都有

另一隻老虎

有冇少少教學吖.... 又或者話我知由邊度學起

其實拉黎做咩 一飲都無左

3d熊好得意

威
英雄主義

我最大都係500

你估相機唔駛食呀

小狗 去睇下隔離個po 搵男朋友一定要睇下佢身邊有咩兄弟

沖得好飲仲威

巴打們好好呀會聽我講嘢
有得傾下計分散下注意力好好多

唔洗 我要第一時間食

鍾意左個做藥房既男仔 但其實唔識人

理論層 諗下點解會有上巿公司存在先 啲股民到底賺啲咩 就算係賭大細都要有野吸引到佢地入場玩先架 到底對股民有咩利益

實際層 買賣股票手續係點

實戰層 拎幾千出黎買隻股票感受下
一開始唔好買牛熊 牛熊真係淨係賭 無任何道理價值係入面

睇完覆你

抄牌

直接參戰就得

你係咪食魚蛋雞翼湯既朋友黎

呢到多廢青

我知我衰 又要怕柒唔敢又要想識人

好飲係基本
拉花再靚係加分

睇嚟得閒要睇多啲先得

多啲上黎傾下計

關咩事 好食就得架啦 好睇有咩用

拉花係一門學問

多啲去買嘢 等佢對你有印象先？

試下去買多啲藥囉

認識下啦

岩岩個腦突然有個諗法自己點解咁大個人都無咩朋友，個世界一靜就會胡思亂想，純尻up
有時好樂觀有時好悲觀，痴左線

準備要學玩了

我知道留比你個啲應該點整了

以後會keep住上嚟吹水

有咩問題搵手巴就得

唔係玩
要有明確目標 例如追通漲呀 或者年回報率5%咁
無目標=越玩越深唔識收手

問避孕藥點調經

手巴我岩岩諗諗下 好睇其實係非常之重要

有冇試過啲精神量表

所以係留比我 ？

搵我

係 魚蛋雞翼湯

男朋友約咗我聽日 好驚一齊發脾氣

好怕連居屋都輸埋 到時就

咩黎

好似我咁租屋住了

一日未整一日都未遲

咁你又大獲啲

跪玻璃啦

好多時係街已經對望左10秒好多次 但都係咁

都得 我鐘意飲湯

哇 仆街鳥

點解唔去傾下計

唔好怕醜 抄牌啦

叫你研究下 然後可以同到你老豆傾 唔係叫你玩走間居屋
幾千買股票 最多咪輸幾百 食少餐放仲題啫

機會係要自己爭取

幾千應該真係學費

對唔住 鄉下仔孤陋寡聞 有得買幾千？

呢類

咁係咪一定輸？

一係咁
我去幫你拎佢電話

放心 個魚蛋雞翼湯賣相會好子

直線抽擊隔離 post

賣相好重要 可唔可以尊重下d野食

屎水咁？

佢係個啲個樣好cool既人黎架

我都想我有呢份勇氣

個位數股 或者毫子股

股票係一手手咁買 每隻股票既手係幾多都唔同
例如匯豐一手係400股 一般黎講一手都係幾百股

利申 我叫手巴同股票無任何關係

佢話我好似有焦慮同抑鬱 唉
我諗諗下都覺得自己比太多壓力自己

唔認得你鬼同你對望10秒
藥房咁多人都認得你喎

呢期應該係 好飄忽 輸幾百好正常

又或者都佢都幾靚呢

對望得真係唔怕

好食就得架啦 好睇有咩用

佢身邊同佢frd個啲同事又真係認得我喎 不過可能我一出世就住個頭？

雞翼魚蛋湯點會好

唔係我黎

有無諗過睇下醫生啊？

咁我都係過一排先開始 依家手頭緊 輸埋要食二手飯

有無微笑先

無喎咁又 純粹你眼望我眼咁咋

玩住d模擬先
不過好講你自己會唔會都認真玩

關咩事 如果因為你一出世就住個頭佢同你對望乜野

我怕我諗多咋

加油

不過唔實戰都可以睇下 起碼明你老豆做緊咩

一定有d特別既

試下入去買野囉 藥房大把野賣

我覺得認得你已經唔怕
有時買嘢撘下嘴傾兩句 之後先再拎contact都唔遲

呢啲通常其他同事係埋隔離 抄牌都好尷尬

今晚大家幾點訓？

模擬好唔同 畢竟你模擬既成交唔會影響個價

諗諗下 sales黎講眼神接觸不嬲好平常

我次次入去 佢地但堆一係就望住我 一係就唔出聲 一係就佢frd個啲同事係到笑

跟據過往經驗，我通常都self-motivated 第2日訓醒就咩事都無
雖然唔知會唔會爆

好丫

睇下原理係點

同個fd鬧左交 諗緊點開口搵返人好 但其實都唔知應唔應該去修補呢段友誼 因為成日都覺得佢好唔緊張我呢個朋友咁

驚你偷野不停望實你 咁就出事

好老尷一定

係啊 佢收工一定有同事同佢搭同一架車

有錯 認左佢有幾難

買一千幾百... 我諗仙般都唔識跳啦..

佢對我同對其他客既態度好似一樣

遲左搵醫生 到時仲貴呀醫生費

啱啱失戀

depression會長期唔開心 影響到日常生活
巴打無事當然好
搵下有咩方法減壓啦

藥房應該比較少依d野
偷完應該比人斬開幾碌

眼神接觸10秒會唔會太多

你散客仔黎架炸
靠執下執下架炸

唔關事 價係最後成交價格

你想繼續有呢個朋友咪搵返人
我有兩個fd都係咁
有一個覺得佢唔重視佢 個次哎交想佢開口先
但另外個個人冇
最後真係以後都冇再講過野

應該無 5點都訓唔到

仲聽緊電台

要同一個嘈撚左大鑊既frd修補關係係件好撚複雜既事
拖左成個星期今日終於有勇氣覆

工作需要

7點到

你個樣係咪好易認 ?

因咩事

有勇氣覆是好事

Share緊ac

問自己
咁你覺得呢個朋友重唔重要 ?

啖氣重要啲定佢重要啲 ?

就算你而家覺得佢好似唔緊張你 只要你care佢仲想同佢frd 就應該要去修補啊
不過 嘈既原因係你錯定佢錯先

我成日都覺得新開果啲全部都係有背景人士

追唔切呢邊

如果要睇心理醫生真係好貴
想睇返但負擔唔起

啱啊唔知咩意思

一切從音樂開始？

會 但睇唔明有咩原因望十秒

嫌我抑鬱症煩到佢 我因病情緒變得唔穩定 佢覺得好煩

我都知 唯有遲啲睇吓申唔申請到綜緩 申請到就開波

小狗快d去隔離

你同佢一齊聽最佳損友 咁就會好返

佢d錄音好撚長唔想聽呀

有病又得罪邊個

呢個叫朝早 唔係今晚

甜水舖 豬肉檔 藥房 宵夜依d通常都會有陀地
自家又好 比錢又好

心病還需心藥醫
精神科醫生有咩做到
我諗我做到想做既野自然就藥到病除

因為佢特別 可能個藥房男仔都知

佢會唔會有上連登架

傻撚左 要拎綜緩仲做賭仔

嘩屌呢首個陣同佢嘈完當晚撞到 夜晚臨訓就係聽佢

我都無標奇立異

同邊個

又飲醉左痴左線 好唔開心

咁唔訓

朋友

點解

做到就唔駛上連登啦

點解可以唔訓 廢青？

抑鬱症真係雙方都會辛苦
佢知你有抑鬱症都同你一齊咁就係佢問題

幻想朋友

投資嘛 横掂都本來冇

你想唔想為何舊知己在最後變不到老友

駁唔到

所以我都一舊舊

其實好撚頹 自己有病本身就好需要人支持 變左被人嫌棄

日頭有野無野搵野做下會無事分下心
係夜麻麻先會咁 人腦真係好複雜

岩 真

等薯片訓左先

特別依個字可以係煲可以係貶

我長期早訓過你地喎

我都唔估知，唔開心掛
學校有個幾似ex ，關唔關心佢好⋯⋯

咁佢走係咪正確選擇

如果佢都係到就好啦

真實朋友 你咪理 總之我依家澄清番賣相好重要啦

飲完酒真係會開心咩

真係好醉咁

其實要嘅只係佢多啲關心我陪下我

努力做part time仲好
計清楚你用八粒鐘做parttime既回報 係高過你用八粒鐘mon住個巿既回報

講多次 係有重要野 例如屋企 所以賺錢 唔係為賺錢而傻撚左

哈哈 咁岩見到個post 可能係天意入黎擺低兩句

上黎圍爐

今日 colin 頂上
播緊 90後 既組合
shine at17 twins 果啲

你會唔會望住個特別（貶）既人每次都望十秒

屌柒佢先

我唔知⋯⋯我介左，但無啦啦又飲到咁⋯⋯岩岩老母叫我起身吹頭，唉，其實吾想佢知

開po比條link佢

只可以講人係為自己既
佢得出姐係佢當下覺得係正確

寧缺勿濫

約我嘛.....

⋯⋯其實前2日都已經想咁做

落club識既

我等緊

全部都無興趣

我仆街黎
我會 對望就未必

飲開咩

我唔係想濫，係我真係冇晒辦法⋯⋯

想人理解其實我控制唔到自己情緒 有得揀邊個想長期唔開心

又抽 靜靜好無

約你就可以唔洗比老母屌？

岩阿 對望喎

比你飲到閪迷 正常返咪又係會唔開心

咁你就會開心咩？

但係我就算搵十皮都係幫佢填氹 嗰下真係冇心機

我真係冇心飲到咁⋯⋯

理解唔代表接受

自己收埋啲私己錢

最撚慘係佢俾曬假希望我佢係會陪住我 依家

？

唔係我唔想控制 係我地比情緒控制住
真係已經好努力。。

小狗小狗 隔離po

好啦 支持佢去試下
問下佢問題

飲開啲咩 啤酒定蒸餾酒定點

佢盡緊佢力架喇

灌水未

唔同年代

我唔知。飲咩好似唔係重點

識左個女玩家，好似比人玩緊，宜家好煩惱

嘩唔好講到我殺手咁

黎緊既日子要點過呢⋯⋯捱唔捱得過呢⋯⋯

酒量係咪真係練到
唔識飲酒

我都覺好乾，但我6點要醒⋯⋯

聽開2r

短期會習慣到大酒量

長期唔飲會落返你自己個量

每個人個量係天生

唔好煩惱，愛就去搵翻我。

重點架 我以前灌開vodka

捱到既

但點解佢唔要我 唔知你會唔會睇到 但我想同你講 我愛你 可唔可以陪我行埋條路 我自己一個行唔到

比人玩=有得玩

練唔到量 練到技巧

練到 不過練黎做乜
練極都唔夠d天生既黎

我⋯⋯真係⋯⋯唉
叫左唔好咁執著，我咪又係放唔低

你得架 相信自己

咁你應該2張中期

因為佢盡完發現自己未夠班

我都鐘意，唉，不要再說了，趕我去訓好冇，我聽日翻830

回頭是岸啊

只係唔想咁易貓

去訓啦

痴線 你起q到身

你試下唔好估人歲數 好唔禮貌架

我覺得係 雖然我唔洗練

So unplug the phones
Stop all the taps
It all comes flooding back

飲之前打定底 飲既時候勤去廁所勤飲水

Sweet d ok ？

本來屈屈埋埋好多日想飲酒
今日難得得閒諗住飲左佢架啦
點解係街到遊左成日 而家先返屋企 感覺又無咩野啦

唔想咁易貓應該唔飲

我起到

睇到未

食粒糖

以前好興溝綠茶

咁有禮貌做乜先

三年了 呢三年所有野到頭來都係一場夢

去訓啦乖 聽日起唔到身會好辛苦 早d休息聽日搞掂上黎再傾過

一開始都會 之後直接灌

我好想喊⋯⋯

本身以為自己好識玩，唔會沉船，點知宜家沉到應一應

喊啦喊左舒服啲

小學雞又話你知呀

可以一直發夢就好了

考左dse未

有人捱過左既可唔可以話我知要點

訓啦

仆街我先係⋯⋯

今年小六 下年升中一

快d訓啦 今晚買左野架啦 聽朝整早餐比你 起唔切身無得食架啦

笑乜9

以前 立即暴露左

咁TSA

我知唔係你黎 佢應該同緊第二條仔飲緊

好⋯⋯我真係⋯⋯忍唔撚住

Sosad都唔係笑

你幾大呀

我想陪佢行 最後比佢帽撚左

你宜家點呀

酒就飲完啦
有無諗通左咁呀

關你咩事呀

帽人死全家

將眼淚抹乾 發覺這杯清水更耐看呀

唔好咁⋯⋯好唔好，我淨係愛你一個⋯⋯

幼稚園個時溝開

關心下嘛

全家就唔洗了 佢屋企人好好

有就唔洗上黎

你愛有咩用 話愛就有架啦咩

我真係好失敗

咁飲完都係一樣既
飲黎做乜

係媽媽個肚就飲開 出世其他b飲奶 我飲芝華士

個時ex話因為我有病佢大壓力頂唔順同我分手
事實當然係帽咗我

出去食個 m 記早餐啦
乖

咪扮野

我以前溝開好立克

愛我就唔會同第２條仔飲

冇
但呢個係事實

威囉 我飲開vodka既 你收皮啦

岩 講緊25 26年前囉

大家都傾左咁耐
關心下朋友都好正常

你生肖屬咩架

準備訓了 唔知聽日訓醒會唔會更美好呢 又或者 我一陣訓唔訓得著呢 希望唔好再發惡夢 起身會有動力生存 大家加油

我唔知 ，個fd 約我，我都冇估到我會飲大左

飲開咩年份

貓

Goodnight

早抖啦

聽日再傾過啦

咁啱既我都係

但飲完之後
心情都係放鬆左既

不過放鬆完
有啲野都係要繼續去處理

邊有咁易有動力

同第二個人飲代表唔愛？

如果無後面件事既話 有時真係唔怪得人
有時d人覺得自己可以幫到情緒病既人
反而比情緒病既人影響返轉頭

你叻過靜靜好多

飲大左好易...你知啦

千年難得一預喎 呢位兄台

shit 出現了

事實依家係點

我都無答你

係人面前講人壞話

試下唔好搵我同佢比 大家唔同level

其實唔洗放鬆，都唔係第一次

所以我知你幾張了

佢宜家分分鐘同人上埋床

拿 講野小心d 依句咩意思

On9

差5 6年囉

打麻將最鐘意九章

我無答佢我都好叻 ？

係，負能量真係好勁
其實兩個情緒病一齊係咪只係累鬥累？

我好愛你，唔好走得唔得

同人上埋床代唔代表唔愛
依個問題真係好哲學性

你聰明過我好多 我想拜你為師🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

答你唔到
但我相信係

你大我一個圈喎

啱呀 飲大左咪好易講野on9囉

你唔好9噏用直覺估我幾歲好無

小相公

如果我話唔得呢

佢同我上過，但我反而係上完先愛

你係咪 98?

調轉左喎清

唔好 我低調開

你又岩喎

收埋幾隻係衫袖又話你知

斬手指

2R都成12 3年前
我先岩岩升小學

關你咩事

下 佢講野好低b架
唔信你望下 個po最開頭針佢添架

咁你本身都唔係愛佢先同佢上床啦

我估緊我到底大你幾多年嘛
話俾我知啦

比次機會

三分

痴撚線 講定想keep邊隻手指仲好

97 我買2舊

咁你想我打咩針你係我搶到1001既時候用

搶到再講

唔洗估你靜 依個話題琴日完左

你無左個將友左喎咁 打唔成架啦以後

你等埋我咪搶到

佢廿四小時唔訓 你都幾難搶

甘牙 斬腳指

多謝咁多位巴絲覆我先 個時就會覺得係佢錯 就會覺得點解其他人夾埋黎玩我哈我個陣 佢唔會關心下我安慰下我 但之後聽人講返話佢冇諗過搞到咁大件事 冇諗過我會咁嬲先不聞不問 所以都唔知可唔可以話係佢錯
利申已經接近兩個星期冇搵大家了 硬係覺得佢對我已經係I don't care既感覺

我都真唔識分 甚麼叫做愛了

主動問佢 go

做出黎既

甘 牙
肥絲呢？

搵返佢 當無事 睇下咩情況

到而家我已經不痛不癢 佢唔知係咪del左我contact 我見到佢status但冇icon
我知有得改但我覺得佢似del左contact多d

肥屍死左 死埋右

約出黎傾囉

做得多 有時都唔識分自己係咪真係愛先做 定做先愛

約出黎都要好大勇氣 I know that feel

俾多次機會啦

我覺得呢個遊戲好好玩

咁你想知道係咪 del 既
add 下佢咪知

有必要分得咁仔細 你食隻蛋會唔會諗有雞先定蛋先
你知道呢一刻有雞食 將來有雞又有蛋就得啦

我又失眠喇

出黎食個飯囉咁囉

我6點半要起身嘻

其實我其他fd都係咁講 但始終衝破唔到個心理關口 成日覺得扮冇野搵返人好怪 心入面總會有條刺 唉我真係覺得自己好撚麻煩

一定你做既

你慣㗎啦

你有冇睇司馬公子啲po

已經唔係淨係想食，宜家我係想同隻臭雞一齊

我覺得唔好玩

你係咪4月生日

有蛋咪得

唔係 6月咩

睇錯

原本叫你地去隔離直擊 變晒做同人開片駁嘴

慣咩

柒

厘一刻我好清楚蛋已經唔係我最想要既野

兄弟？

無 咩主題

無啦...
後期我都收左手

撚肥屍

佢出面個日期係6月 邊有人過左2個月講生日快樂

兄弟

😏

你曾經玩過人既話 今日比人玩返 好正常既事

咁雞

有錢有得屌鼻 有無人去試下

肥絲已經好成功啦

1999

夜瞓囉

一年得一百萬不了

兄弟post

我有 fans 嘛

你數學天才

鼻哥lone會否裂開

不了
怕流鼻血

隔山拎二萬正皮

無追po衝出黎

有冇人覺得同女朋友散左都可以做朋友？

叫你比錢去屌佢個鼻阿

可唔可以係一回事

但其實唔應該

4月到6月唔係2個月 ？

唔慣的...

仲慘過含撚

咁你邊月生日呀bb

你屌佢個鼻同你去含撚你會去含撚 ？

無追

6月

你講得岩

好普通果隻囉 仲要過一排

調返轉問自己

如果你現任
會同佢個ex 做"朋友"
會聯絡會傾計
你自己有咩感覺 ?

己所不慾

21

21號 ?
寄生日卡俾你呀

如果無現任既情況之下呢

姐係你覺得冇問題？

點解係21

咁你遲啲會唔會有下任 ?

永遠都無既就 ok

我覺得21好襯你

31仲襯 配合返人物角色

無 唔關你事的

姐係無依樣野

重點係你仲中意佢，大家因為一d野咁和平分手，做朋友係唔係最好既選擇呢？

你地既幻覺出現左我 ？

洗碗了

咁人地係咪當你朋友先 ?

以時間線黎講, 宜家呢一點可能係

咁如果遲啲人地有拍拖呢 ?
咁你搵佢定唔搵佢好 ?
朋友嘛, 點解唔搵得
但如果搵完會令到佢尷尬/唔開心呢 ?

咁即係話
宜家可以係朋友
但任何一方拍拖就唔係朋友
大家都散左又可以朋友返 ?
咁麻煩架咩

wowww

Share 你acc果個呀講

又整左蝦餃 我可以試食架喎

佢走左啦

仲唔訓

訓唔著

橙

u?

點會呢

恰陣就出門了88

係 唔小心搶左小爾個1001 而家驚

就係知佢想做番朋友，係佢問番我做朋友好冇

喂係咪 21姐

驚乜

我準備會訓一陣間

驚佢斬me

驚閪

佢未必係想做返朋友
可能係想脫離情人關係

今日好似無人嗌肚餓

幫我

因為我係嗌之前已經食左野

話題完左啦你準備訓教啦

而家約緊出黎打波 叫緊多d人出黎減低陣odd味

唔幫
自己搞掂佢

我新年前問佢去唔去打波

你係咪晚晚都食宵夜

add下佢?

你講啦
我想準備定生日禮物俾你
仲想補返幾多年以來既禮物

我要準備 20份?

死得 wohoooo

晚晚都煮

講真 聽落好感動

我都覺得係

我寄埋你呀薯片
23 ?

廿份撚人既禮物唔方唔感動

親手包再食？ 咁好心機

你20歲其實係點估出黎 講到咁肯定

練

十份得啦

好立克ok

咁係唔係 20姐
我準備定架啦

煮脾女

世界就係多佢依啲為求達到目的不擇手段欺騙人感情既人

係咁感人既時刻你係唔應該有呢啲諗法

可以

喂唔好報細數喎

woooo

咁 我出廿粒魚蛋

比啲誠意啦 寫十張生日卡都好丫！

琴日咪講過我幼稚園

你啲兄弟多唔多係咁

係咪又有故仔聽？

唔得架 !!!
我有原則
一定要補返齊 !!!!!!!!!!!!

24 ?

好立克糖算了

咁鳩既得我1個

咁我當係 20架啦

我屬貓架 今年第十份囉咪！

咁又無 唔信佢地

柚女

姑寒

btw 唔鳩住

你單野有無進展?

最緊要你記得你係 當

又話相似先會群埋一齊

你cow未

所以咪入左個咁鳩既 post

等你教

十呀⋯⋯十

咁即係再細 1年 ?
6月先足 20 ?

加埋雞翼喇咁

睇黎唔只24....

你建議你唔好送啦咁

扮乜

晒冷 大多你十粒

乜？
又想講咩

我寫俾你
報個數黎 !!!!

無 依家wtsapp每日講野hea到仆街 我今日又話唔得閒facetime佢都係話好 佢應該都係無心想覆無心想傾架啦. 聽日諗住再覆小d. 拖到星期四睇下點再算

你一縮
佢連留你都無打算咁

可見你地啲關係真係

你係唔得閒定唔想

你自己9估唔好問我 到時我上黎飲咖啡你睇下我似幾多

我跟你 再大你廿粒

10

扮乜要人教

識撚

要上黎鳩up
facetime不了

今日話唔facetime睇到佢話好個下真係心都碎 為左落club可以去到幾盡

好想知呀

大你五包粉

到底扮乜

點解要等星期四？

你阻人搵食
死左俾人燒春袋呀

扮緊你

認真 唔facetime個時真係上左黎諗住傾下計 無人 傷上加傷

Ok show hand

笑 扮到

我覺得好飲就話你知

見到好易估姐有幾難

你太靚仔
扮唔到

原定佢星期四會去聽歌

睇下佢會唔會因為靜靜唔開心而主動唔去
靜靜既最後一絲希望

五條J

反正你估個範圍都咁細

你唔出聲就假定呢到無人

Diu 放手吧啦咁

木靚仔

係人都蜘你靚仔

一條都無呀 你贏

咁你講定先都得

我含蓄派黎 講野好婉轉

木

雖然大概估到啦睇咁既情況

木你老木

學下我
直線點

將所有好立克捐比慈善機構

咁你抵無比人留

無人傾緊唔係無人係咩

放啦真係放啦

我代表山區兒童多謝你

你估左先

5夠你靚仔

多謝你成副好立克身家就真

你唔出聲咪無人傾
無哂啲歡樂

今朝又喊落喊忽掛住人

瘦矮柒毒

到時估

變嚕

將快樂建築係人地痛苦身上仲好意思咁大聲

因為你之前無阻佢聽歌

見到我就蜘

做咩要搵我然後藍剔我喎

攝時間

幾時

立即

起碼唔窮肥臭禿先啦

唔係訓咩你

一靜真係掛住 雖然唔想認但係係依個po傾計真係好開心 應該係我今日最開心既時間

無我地你邊有宜家咁快樂

有呢個組合既人真係⋯⋯

之後仲要一齊旅行

我知

add錯人

咁以後都唔搵 你會唔會開心d

唔可以

佢話等佢返黎先嘛
再約啦

窮瘦矮柒毒臭禿

對唔住......

多啲上黎

訓唔著又碌一碌姐
始終都係呃唔到人呃唔到自己

睇清楚佢

邊個

我咪係 有意見.....?

真係關心你既點會一句都唔問

咩關係

靜靜

兵

咁我情願一開頭就唔好搵

由第一日開始 日日都24小時啦差唔多 除左訓教 同埋無人

係鐘意聊下人

無

你出聲咪有人

傾下計
好快就會捱過呢段時間

窮矮肥毒柒臭鈍悶廢蠢禿

將快樂建築喺人地痛苦身上仲好意思咁大聲

咁不如話無識過

有好多個靜靜

唔刻骨啲點銘記於心呀

我知佢唔關心我 係等自己放低佢姐 應該唔遠架啦

明架啦 對唔住...

做咩

呢個又真喎

有啲野你唔食過屎唔會深刻

一個窮已經夠

所以你次次都請佢食十舊屎

真係 次次一傾就6 7個鐘咁制 其實我要溫數 星期三仆得街

入木三分

因為你仲會對人性有一絲希望

其實宜家就好似一個考驗咁
你就睇佢過唔過到呢個 test
過唔到既就多一個理由俾自己死心

朋友 有時佢會講啲曖昩野
知自己好大機會會沉迷所以都唔係點主動搵佢

入晒肉啦

中晒了

拿拿拿....唔好咁講野呀
我間唔中有俾 1啖糖佢食

你快啲搵手巴啦

廢事 諗住睇你地傾計搭下嗲

曖昧+藍剔

記啦記啦

個個等你出現

Mid term ?

1啖 1粒都唔知有無呀

Sor 今朝要開會 晏晝都要開會

咁你都明知自己做兵就收手啦

佢好似乜都識

咁又唔係
朋友黎講幾好人既
但係唔好日日sd又講曖昩野之後又藍剔我啊

我對你地都不知幾好
有時會忍手架

封鎖

Flirty係咪真係會溝到女

係
我都覺得佢乜都識

才俊黎

其實如果佢同我講唔去我都會覺得係比我迫到唔去 心裡面會好小小但係係始終比我迫留黎

咁咪即係唔係朋友咁簡單囉.....呀朋友

唔好人點收兵

追左個女仔5個月，對佢既反應一直好掙扎，到最後同我講有男友了

其實我甚麼都不是

心領

有咩

依d就真係識玩啦
有咩句子係曖昧野

唔識食青瓜味薯片

我想渣你

唔識沖咖啡

叫佢去參加百萬富翁

會
但要識收放

你可以當係溝通技巧之一

唔識cow女

唔係

起碼知收左皮 好事

點收放

扮？

依d直頭調情

你試左先至講

其實女人真係好撚易落搭

你會好過少少囉

但同時又再觀察返其他行為
就好似今晚咁, 所以 fail 左啦

搞大我

拜一拜先

你追先定佢有男友先

睇人

無啦無啦

好睇個外表

跟你學

5個月都唔得仲唔識收手

係鍾意既 1個月內你都會feel 到啦

我唔識
a0

小狗收唔收兵

真係有架 !!!!!!!!!!!

搵唔到

神廢真係屌好多女

咁我都唔想做兵先唔搵佢

例如

東門百佳

下？？？

我追佢個時未有男友

其實有時做兵都幾開心架 係咪

一百萬大獎

打電話問現場觀眾

扮

學我

堅

唔駛用錦囊添呀

Lays ?

你都冇收

駛鬼咩你

癡線
佢會話唔賺錢點養我個啲

佢已經有十萬大軍追住佢

係呀

搞大我
依句

堅勁

d女性朋友一直鼓勵我同我講追女係咁

當然間唔中佢又比d甜頭我

情人節花都送埋

依句我同你講

排陣隊先

wohoooo
學到野

應該要斬佢既人居多

@靜靜

聽講真係

送禮物俾你

我都扮get唔到點解你要咁

你啲咩女性朋友黎

佢仲有同你講啲咩

又家變

停止發表虛假陳述

呢個真

開始追之前認識左幾耐？

都係信自己好過

手巴所講既十份撚禮物

好清澀
你係咪回佢實比你養架 咁

知否世事常變

咁今次十卜你
食係幾好食既

吊高黎賣

撚人禮物*

你朋友撚鳩你

普通朋友送乜鳩花呀
送左先尷尬呀

你好似係廿份

剛識就開始追

咁都信

都話架啦

佢自己9估20份

咩呀
跟你生日次數嘛
19 ?

老撚都調返轉講
我唔養你架啦 我等返你養
繼續煲落去

去露營彈結他唱情歌
佢啲朋友潤佢 佢仲笑笑話學左咁耐係為依一刻咋嘛

我想揸你

你真係好煩

未有男友前都仲係兵，有男友咪即變普通朋友

wohoooo
高深

倖甜頭你又話人煩

好sweet

你好香

好煩惱呀
為咗感情好煩

咁浪漫

Flirt野都好信

就算係兵都唔洗送花啦

你問下靜靜有無送花俾我啦 ?

我回佢我依家去打跛對腳先

點聞到

依個真心屈機

但你有無問過佢點解會成日都藍你 ?

佢等緊你

送完花都唔受就應該立刻收皮

交你手巴回應你
我準備訓

唔要啦 反正你係我心目中都無比過甜頭我

之後話揹你

學未

記低 以後有人話我識啲咩咩咩個時 就話學咁耐為呢刻

你個頭

開頭無諗住，點知收錯風被fake，覺得有機咪送下，點知原來一直都無機

梗係唔信啦 不過聽到個下開心嫁嘛

到底點聞到

怕你尷尬

用鼻

收皮係基本啦
俾我就柒到戴面具啦

wohoooo

識搵av

拿 睇到未 唔信都可以開心 我開心唔代表我信

學咁耐上網為呢刻 真心屈機

想要啲咩呀咁

早2日話俾你問題又唔問
宜家送禮物俾你又唔要
要話我唔俾甜頭你

與生俱來架佢地。唔駛識

又要唔信又要開心

送花真係好撚大獲
男女朋友先送花架嘛

學到野

冇問 好難開口姐

你出世個時未有av 明了

有無覺得好可悲成件事

攞本筆記出黎抄低啦

有一絲希望唔通放棄咩

理想d諗，做人唔應該咁易放棄

依家學精左，都係現實d算

分返commitment同flirt先啦

學咁耐上網為左撚靜靜

佢仲有咩秘技

花呢啲野唔好亂送
表白都一樣

表白係用黎 確立關係
而唔係用黎 建立關係
送花就係 確立完關係之後再去加深既

諗一諗有咩分別

女人真係易氹

都未諗到點問 比d時間都要掛

你所謂既比甜頭就係引我自爆幾歲你好意思講出黎

女人係咁架啦

想做player

我放長雙眼睇下今鋪邊個食尾糊
@靜靜 @手巴

係靜靜易氹

有個真係咁問我
果下係我好尷尬
我乜野都無做過

依個要請教你先得wo

呢個真係要問

其實要問都唔難

: 喂其實點解成日都搵完我之後唔出聲架

我有女朋友，
但係有個我鍾意咗五年嘅best friend同我講可唔可以一齊(佢唔知我有女朋友)
為咗忘記佢，我先開始咗同我女朋友拍拖

你女朋友好撚慘

深感榮幸

仲播緊cassette帶

手巴你訓未 你攰啦

5識

個句唔係我講

聽開小鳳姐

得架啦 明架啦

唔關事

而係你完全唔知道戀愛關係到底係玩緊啲咩野

你果一絲
係講緊 .001%
已經唔可以用絲黎形容

因為你每一步都行錯左
所以愈行就愈無希望

大你十粒鐘

教我木

有無覺得好歡樂成件事

真訓886

(未開始)我知我女朋友鍾意我,所以我先同佢表白
而家就好似日日帶住面具做人咁

自私

有 真心屈機

你休息陣先依到交比我

唔係架
你肯講我肯送

係

買500蚊手巴

放過佢

邊個莊

其實你都幾易氹呀

喊

圖已cap

去唱k專揀啲情歌對住你唱
屌佢上次點許志安首你的男人 叫我睇歌詞 係咁話自己人馬座係好專一嫁blablabla

去訓覺

又六點
wohooo

靜靜啦 實食無痴牙添呀

Wohoooo

手巴

哇 佢專業嫁wo

你啲棋路又係錯哂

其實有啲驚

點解我做左無用

你抖陣先啦

唔了

19?

笑

呢個人一定係溝女博士

學野 佢下次唔覆我就問

樣

點解我無得做

唔夠你靚

7.5

我比人星左兩巴

其實AV真係好睇咩?
我記得讀中學嗰陣好多人會睇AV
但係我真係唔鍾意睇阿叔同大姐姐(大嬸)
我都係prefer睇同年齡嘅
但係就會變咗CP

你唔係鬆章呀老細！

腫

好識玩

其實你講心果句就得

佢肯咩

17.5 ?

17.5 00後黎

你可以睇廿歲架姐

手巴呢

迷得一陣陣呀 唔怪得落搭啦

真係好狗
聊完就走

煎

我好緊張

即係生日之後18 ?

食女
唔好阻人

咁你知就唔好再中佢計啦

1001

手巴你放心食女 1001交比我

我學到但做唔出
都係唔cow女了